見親空姐成日凝住佢地係做雞

仿佛個額頭鑿住個雞字
係咪有少少唔正常

係

連登仔 : 屌不到的都是雞